有幾多勇武派同我一樣好抗拒「黃絲」呢個稱號？

雨革都過左咁耐，仲黃絲黃絲，要嗌到幾時？

分派係共匪先用

黃絲聽落好和理非

2019仲分黃藍都幾on9
班廢老跟唔上時代先用

咁應該用咩

義士

因應冇第2個象徵性既野就索性用住先

義士?

你自己都講左原因啦

用 雨革 , 黃絲
簡單4 個字就已經代表到當年發生既事 同參與既人， 聯想到當年發生既事

你如果諗到 啲簡稱既 可以直接提出
唔好成日淨係批評 但又提「建議」

但又唔提 「建議」

你自己都講左原因啦

用挫敗狗
簡單3 個字就已經代表到當年發生既事 同參與既人， 聯想到當年發生既事

你如果諗到 啲簡稱既 可以直接提出
唔好成日淨係批評 但又提「建議」

自由閪

好多和理非家長抗拒粗口字

叫開兼而家都係帶黃帽好難轉

黑絲？

其實係d廢老先會咁二分，後生果班自由派根本唔會自稱黃絲
不過由得d廢老囉，冇咩所謂